[{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_1000055588172","timestamp":1445528321974,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055588172.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["Les Fleurs d'or (Aix-en-Provence)","Les Fleurs d'or : revue mensuelle \/ dir. Maurice Rocher"],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":7,"rights":["http:\/\/www.europeana.eu\/rights\/rr-f\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fcb32775957z%2Fdate&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_1000055588172&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fcb32775957z%2Fdate.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.5493098,"dcTitleLangAware":{"def":["Les Fleurs d'or (Aix-en-Provence)","Les Fleurs d'or : revue mensuelle \/ dir. Maurice Rocher"]},"dcContributorLangAware":{"def":["Rocher, Maurice (1891-1968). \u00c9diteur scientifique"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055588172.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_3000051601470","timestamp":1445543315653,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000051601470.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["\u00c9tude des fleurs : botanique \u00e9l\u00e9mentaire, descriptive et usuelle. Tome 3 \/ par Ludovic Chirat"],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Chirat, Ludovic (1805-1856)","Cariot, Antoine (1820-1883)"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":6,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k6509852p&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_3000051601470&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k6509852p.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.4508274,"dcTitleLangAware":{"def":["\u00c9tude des fleurs : botanique \u00e9l\u00e9mentaire, descriptive et usuelle. Tome 3 \/ par Ludovic Chirat"]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Chirat, Ludovic (1805-1856)","Cariot, Antoine (1820-1883)"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000051601470.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_1000055411468","timestamp":1445524610714,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055411468.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["Fleurs d'antan et fleurs nouvelles \/ cueillies par A. Tardiveau,..."],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Tardiveau, Anatole-Emmanuel-Alexandre (1843-19..)"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":6,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k370124s&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_1000055411468&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k370124s.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.4508274,"dcTitleLangAware":{"def":["Fleurs d'antan et fleurs nouvelles \/ cueillies par A. Tardiveau,..."]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Tardiveau, Anatole-Emmanuel-Alexandre (1843-19..)"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055411468.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_3000051601509","timestamp":1445543315838,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000051601509.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["\u00c9tude des fleurs : botanique \u00e9l\u00e9mentaire, descriptive et usuelle. Tome 2 \/ par Ludovic Chirat"],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Chirat, Ludovic (1805-1856)","Cariot, Antoine (1820-1883)"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":6,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k6540021p&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_3000051601509&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k6540021p.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.4457214,"dcTitleLangAware":{"def":["\u00c9tude des fleurs : botanique \u00e9l\u00e9mentaire, descriptive et usuelle. Tome 2 \/ par Ludovic Chirat"]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Chirat, Ludovic (1805-1856)","Cariot, Antoine (1820-1883)"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000051601509.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_1000056007342","timestamp":1445539447328,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000056007342.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["L'Acad\u00e9mie de Metz (1757-1907). Aper\u00e7u historique, par E. Fleur,..."],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Fleur, \u00c9lie (1864-1957)"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":7,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k3704253&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_1000056007342&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k3704253.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.4457214,"dcTitleLangAware":{"def":["L'Acad\u00e9mie de Metz (1757-1907). Aper\u00e7u historique, par E. Fleur,..."]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Fleur, \u00c9lie (1864-1957)"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000056007342.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_3000126212196","timestamp":1445547100995,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000126212196.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["Fleurs et fruits \/ [par Henriette-Antoinette Vincent ; Grav\u00e9s par Lambert]"],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Vincent, Henriette-Antoinette"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":5,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b525047814&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_3000126212196&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b525047814.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.4451988,"dcTitleLangAware":{"def":["Fleurs et fruits \/ [par Henriette-Antoinette Vincent ; Grav\u00e9s par Lambert]"]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Vincent, Henriette-Antoinette"]},"dcContributorLangAware":{"def":["Lambert. Illustrateur"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000126212196.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_3000051601498","timestamp":1445543315761,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000051601498.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["\u00c9tude des fleurs : botanique \u00e9l\u00e9mentaire, descriptive et usuelle. Tome 1 \/ par Ludovic Chirat"],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Chirat, Ludovic (1805-1856)","Cariot, Antoine (1820-1883)"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":6,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k65098444&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_3000051601498&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k65098444.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.4451988,"dcTitleLangAware":{"def":["\u00c9tude des fleurs : botanique \u00e9l\u00e9mentaire, descriptive et usuelle. Tome 1 \/ par Ludovic Chirat"]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Chirat, Ludovic (1805-1856)","Cariot, Antoine (1820-1883)"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000051601498.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_1000055053113","timestamp":1445521555087,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055053113.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["Fleurs de Castille et d'Andalousie..."],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":5,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k6121218p&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_1000055053113&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k6121218p.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.2823623,"dcTitleLangAware":{"def":["Fleurs de Castille et d'Andalousie..."]},"dcContributorLangAware":{"def":["Latour, Antoine de (1808-1881)"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055053113.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_3000135340208","year":["1858"],"timestamp":1445547688865,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000135340208.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["L'ancien et le nouveau langage des fleurs : d\u00e9voil\u00e9... au moyen de l'interpretation symbolique des plantes, des fleurs, fruits... suivi de la nomenclature des sentiments... dont chaque fleur est l'expression, termin\u00e9... par l'horloge et barom\u00e9tre des fleurs..."],"dcLanguage":["fr","fran\u00e7ais"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":9,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k96028635&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_3000135340208&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k96028635.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.2773873,"edmTimespanLabelLangAware":{"def":["1858","19..","19??","19e"],"fr":["3e quart 19e si\u00e8cle","19e (fin)","19e si\u00e8cle","2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."],"en":["3 quarter of the 19th century","Second half of the 19th century","19-th","19th","19th century","Second millenium AD","Second millenium AD, years 1001-2000","Chronological period","Time"],"ru":["3-\u044f \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c 19-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430","\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 19-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430","19\u0439 \u0432\u0435\u043a"],"nl":["19de eeuw"]},"dcTitleLangAware":{"def":["L'ancien et le nouveau langage des fleurs : d\u00e9voil\u00e9... au moyen de l'interpretation symbolique des plantes, des fleurs, fruits... suivi de la nomenclature des sentiments... dont chaque fleur est l'expression, termin\u00e9... par l'horloge et barom\u00e9tre des fleurs..."]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr","fran\u00e7ais"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000135340208.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_3000045588608","year":["1913"],"timestamp":1445542815084,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000045588608.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["Amoureuse fleur : sur le motif de \"Fleur d'amour\", po\u00e9sie de Grenet-Dancourt : valse lente : piano \/ par Alfredo Barbirolli ; [ill. par] H. R."],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Barbirolli, Alfredo (18..-1931). Compositeur"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":8,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90718328&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_3000045588608&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90718328.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.1066499,"edmTimespanLabelLangAware":{"def":["1913","20..","20??","20e"],"fr":["20e si\u00e8cle","2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."],"en":["Early 20th century","20-th","20th","20th century","Second millenium AD","Second millenium AD, years 1001-2000","Chronological period","Time"],"ru":["\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430","20\u0439 \u0432\u0435\u043a"],"nl":["20de eeuw"]},"dcTitleLangAware":{"def":["Amoureuse fleur : sur le motif de \"Fleur d'amour\", po\u00e9sie de Grenet-Dancourt : valse lente : piano \/ par Alfredo Barbirolli ; [ill. par] H. R."]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Barbirolli, Alfredo (18..-1931). Compositeur"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000045588608.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_3000094735555","year":["1911"],"timestamp":1445544870614,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000094735555.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["De Fleur en fleur, valse enfantine chant\u00e9e. Paroles et musique de Mme O. Galiot"],"dcLanguage":["fr"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"dcCreator":["Galiot, O. (Mme). Compositeur"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":6,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k9238523&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_3000094735555&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k9238523.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.0881205,"edmTimespanLabelLangAware":{"def":["1911","20..","20??","20e"],"fr":["20e si\u00e8cle","2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."],"en":["Early 20th century","20-th","20th","20th century","Second millenium AD","Second millenium AD, years 1001-2000","Chronological period","Time"],"ru":["\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430","20\u0439 \u0432\u0435\u043a"],"nl":["20de eeuw"]},"dcTitleLangAware":{"def":["De Fleur en fleur, valse enfantine chant\u00e9e. Paroles et musique de Mme O. Galiot"]},"dcCreatorLangAware":{"def":["Galiot, O. (Mme). Compositeur"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["fr"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_3000094735555.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"},{"id":"\/9200365\/BibliographicResource_1000055060815","timestamp":1445521602347,"link":"http:\/\/www.europeana.eu\/api\/v2\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055060815.json?wskey=uH8jgD3jV","title":["Le jardin de plaisance et fleur de rethorique"],"dcLanguage":["frm"],"previewNoDistribute":false,"dataProvider":["National Library of France"],"optedOut":false,"europeanaCompleteness":6,"rights":["http:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/mark\/1.0\/"],"edmIsShownAt":["http:\/\/www.europeana.eu\/api\/uH8jgD3jV\/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k716291&provider=The+European+Library&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F9200365%2FBibliographicResource_1000055060815&profile=minimal"],"edmPreview":["http:\/\/europeanastatic.eu\/api\/image?uri=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k716291.thumbnail.jpg&size=LARGE&type=TEXT"],"score":1.0881205,"edmTimespanLabelLangAware":{"def":["16..","16??","16e"],"fr":["16e si\u00e8cle","2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."],"en":["16-th","16th","16th century","Second millenium AD","Second millenium AD, years 1001-2000","Chronological period","Time"],"ru":["16\u0439 \u0432\u0435\u043a"],"nl":["16de eeuw"]},"dcTitleLangAware":{"def":["Le jardin de plaisance et fleur de rethorique"]},"dcLanguageLangAware":{"def":["frm"]},"guid":"http:\/\/www.europeana.eu\/portal\/record\/9200365\/BibliographicResource_1000055060815.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=uH8jgD3jV","provider":["The European Library"],"type":"TEXT"}]